[被捕手足唔係condom]建議建立被捕手足DB

如題
6月至今已經2-3個月
被捕手足多不勝數
現時好似未見有詳細及持續更新既紀錄
希望可以設立1個DB集中關注被捕手足既情況
亦希望有手足可以幫幫手，搞搞佢

義士唔係condom

星火會唔會有